搶先賣IPhone2G破解版成世界新聞 先達Lo哥話當年「拎住iPhone等如拎住黃金」！

iPhone 12 Pro Max和iPhone 12 Mini推出在即，要知道機價市況，自然要去先達。趁着新iPhone推出，我們找來先達Lo哥等一眾先達人暢談先達事。

先達Lo哥賣破解iPhone創歷史

一提到先達就聯想到炒iPhone，網上亦有不少網民對炒賣負評，討論區不時出現「先達狗」這類稱呼。而最廣為網民認識的「收機佬」，就要說到每逢iPhone推出必見報的先達Lo哥。Lo哥網絡meme圖近日可能大家都見過。

先達前身是先施百貨自用物業，1995年改建成先達商場，Lo哥在那時就入場做sales賣電話，適逢大哥大轉做摺機年代，手提電話漸見普及，過了幾年就自己開舖。當年冇iPhone獨大，要突圍而出，店家就各自搜羅獨家貨，如Mo記摺機、日本水貨機等等，各施各法。「那時做細龜（Motorola MicroTAC 7500），先達第一部我賣的，工程機來的，盒都冇，$25,000一部。」

Lo哥有知名度是有其歷史原因，可能你好憎人炒賣，但當年Lo哥搶先全球賣破解版第一代iPhone，真的是世界新聞。「iPhone第一代，2G那時，我托人由美國入了10部。那時放在店內，沒人買的，因為鎖sim卡，用不到的。」當年冇話iPhone獨大，要突圍而出就要搵獨家機款。「當時未見過有電話好似iPhone咁，可以用觸控放大縮細。」雖然香港用唔到，但都覺得有市場。

捐窿捐罅搵貨賣，iPhone未解鎖照入，想不到殺出血路。「後來有個人找我，見我有賣iPhone，說他懂得解鎖。」這位高人...

去到iPhone 4和4s年代，iPhone人氣去到高峰，再加上香港有首發，中國沒有，炒風一發不可收拾，足足炒足一年。那時一部iPhone 4 16GB售價$4,988，收機價可以過萬，賣一部等如免費送一部...

自己靠犯法搵油水都周街同人講

蝕死你班仆街呀.JPG

真正同蚑種同化，自細學爛體字攪到"醜","丑"不分！！！

講到好似佢自己開發破解咁

想當年.jpg

呢條友話自己炒iPhone炒到儲老婆本啊嘛